「一合口罩」收錢不發貨

有沒有人訂左「一合口罩」仲未收到貨?
如果大家都仲未收到貨，我想集合大家一齊去小額法庭告佢.

有幾個方法
1.） 一齊去報海關 （商品說明條例）
2.）去小額告佢，但要比幾十蚊，我無記錯吾過100蚊
3.） 搵律師告佢，但會貴.會好大勝算，佢負責人可能會坐監.

我們會24/8 去報警，視乎人數而定 (暫時有 20-30人會去)
我開左個whatsgroup 歡迎join in 約埋一齊去.

我收到貨

我一早退咗錢攞咗支票

我地一班苦主，搵左一合口罩幾個月都冇人理。
迫於無奈要集合一齊追討。

如果有人同一遭遇，可加入我地！

早排特價買咗加收埋貨

DKLM 得番工時間可以拎口罩, 推上去, 死黑店